[I/A] LAST IDEA ラストイデア (21) no棄ok?

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》可能係平成最後一隻神GAME

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

景山將太 x 遊戲音樂交響樂團 JAGMO 所演奏的 BGM
遊戲內的音樂將由景山將太作曲，並邀請到遊戲音樂交響樂團 JAGMO 來為其演奏。景山將太為日本作曲家，曾製作過《Pokemon X／Y（ポケットモンスター X／Y）》、《任天堂明星大亂鬥 X（大乱闘スマッシュブラザーズ X）》等知名遊戲的配樂；而 JAGMO 為專門演奏遊戲音樂的交響樂團，全名為 JApan Game Music Orchestra，曾舉辦過多場演奏會，並透過電視節目等手段向大眾傳播遊戲音樂，本次是其初次參與遊戲的製作。

- 角色技能展示
オーラのイデア「スカーレット」CV：内田真礼

剣のイデア「ラグナス」CV：松岡禎丞

炎のイデア「アンジェリカ」CV：鬼頭明里

槍のイデア「キーラ」CV：日笠陽子

死霊のイデア「ヴ・マ」CV：土師孝也

弓のイデア「ロウェナ」CV：桑原由気

二刀のイデア「マチルダ」CV：水瀬いのり

雷のイデア「カルム・メルム」 CV：小澤亜李

斧のイデア「バルディオス」 CV：大塚明夫

氷のイデア「イリーナ」CV：小松未可子

- 遊戲畫面

iOS：

Android：

有無師兄一齊試下狼3
想試D野

訓地OK?

死靈極度不推薦作為第一職業

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

力係影響 HP HP回復 物攻物防 強靭度
魔係影響 MP MP回復 魔攻 魔防 詠唱速度 壯態異常耐性
技係影響 爆擊傷害 爆擊率 攻速 移速 回避 物理技能傷害

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

死靈注意事頂
如果卡關 要注意以下事情

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死 要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨 技能出法

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

呢件仲好過五星

無問題 我開

頂你唔好再話自己非
屌 嬲又打到自己岩用既裝

又到右下賭博既時候

4星GET

估唔到會尾刀出

真心好耐無震過

等多陣ok叫你

有無計過到

連個心都跳一跳

尋日震到傻都叫好耐無震過

?

但我準備轉玩雙刀斧冰/鬥喎

我今日第一件炸 咁都唔俾人叫下
仲要無一件用得！

咁刷火裝做乜...

中出4葉

我琴日到依家先震一次

卡5 4尾王唔想轉職

你地話雙刀劍斧廢嘅諗住要把火斧

想問50lv火法係咪都一直刷平原刷裝？

四葉巴好興奮

5 4最難應該係啲爛雀同法師

我連右下都唔出
唉,想真棄驚
2日一件5星都無,食左十支水

右下未出過

雖然出辣殺

等巴打們刷多次冰1今日就收皮
今日食左1支水就打左成個鐘

+1

非洲人

已經20支水冇5星

入到尾王 成日比D法師射 轉埋去 又要睇住比隻大狗咬 轉轉下又生D細狗又比狗咬

好似一開波打第二次出過一把25lv既

新手留名

有冇點滿閃避?

全部4星王國xxxx式

我諗呢度冇乜人喺右下出過神裝

巴打們，想問下個火精息吹會唔會疊加？

點滿咗 點滿埋劍士招閃同回血 根住就轉轉轉

不過唔知點解頭先打 佢自己停轉 唔知做乜鳩

呢個場仲會空地轉

訓左幾粒鐘已經多左2個post

等陣試多次睇下過唔過到 過唔到就放置

右下從來無出過5星

認真一問 雙刀劍斧係咪真係玩唔起

換左套平原裝再入第5章, 由俾人秒殺變左企起度任你電

會唔會係裝備問題?

我都唔知 谷到2萬幾耐 都未打到去狼王

總算出左

15LV來講算唔算神
右下角出嘅

玩唔掂火雷盾 卡左係狼王幾十支水
如果重生轉做斧盾 會唔會夠打 有5星斧

火法配盾/鬥/雷會硬D?
家下輸出唔係問題 但好易死

卡5-4苦主+1

血耐倍率都高

升到56LV都未過到

有冇HP吸收? 魔耐物耐滿左未?

葉巴仲打唔打

No

賣唔到呀解撚左佢啦屌
你又唔玩雷法

屌！

同問

好啦

講笑
等一開返拍賣就賣佢老母啦

4葉巴仲打唔打

魔耐69% 物耐都75了 2%HP吸 0.2MP吸

地城從來都未出過
日日200石車落去

姐係值錢？

我試下打主線先

今日發現應該係有必中彩關卡, 連續3場都係special land

唔打住合緊裝

巧

special land咩都無wo

咁你打唔打

隱居有機會係3次都special land
頭兩次係金裝
最後一次必彩

證明膚色嘅時候到了

HP吸收11%了 仲用緊4星裝 得武器喺5星

想問下呢招係咩黎

隻手禁唔落

要幾LV先可以整呢D裝

下次擺埋po頭

皇天不負有心人
刷左成1x-20支水
係咁出籃裝

設計圖 要打

唔好禁啦strong hold

禁啦
單車變摩托

從正體字解
應該係有敵人埋你身就會用暗傷辣佢

骨同你中間有條傷害線
怪會扣血
好似係

有無火法望望有無用

我整左整完絕望

慘
詠唱速
而且炎屬白值太低

42lv應該去邊到升LV好?都係無法者五星?

弓、槍

我嗰3粒5星石啊

我發現哩個post有50%都係「出左邊件5星點點點」，之後剩低50%就係睇Q&A就有嘅垃圾問題
追完post又盲左，唔追好過追

隻game好食電
邊到可以set低個效能?

詛咒

屌呀 543 打打下話我走佬嘅

點睇都係問左火弓火槍先，火法叫做湊合用下

咁拆左佢

我打2星龍／2星聖域你要入？

攻耐都變綠字
勁

喺喎屌 我又喺

屌 岩岩應該夠打 轉撚到好費

啱啱點完冰技試, 平5

唔識 剩係玩死靈

好順

我整左呢隻 上面全白色 唔知想點用哂金幣同材料 出呢d

右下0 5星

7head樓主

我屌你老母呀做乜撚呀

等多排出詛咒你哩隻可能賣出去就發達

利申9up

5-4喺夠時間就彈定點

35.9 Crit Dmg仲想點

屌佢老母 應該轉得死

巴打

整多隻,洗左第一行佢

佢關卡話會有個啲5星裝係咪包唔哂？

新手想問第二同第三個職係咪學左就無得轉？
想玩雙刀諗緊係咪一路要hold個位到好後
另外點力係咪會加戰鬥力？我見點魔好似無乜點加

四蛇 點解我打打下佢彈咗我出去

都好過4頁巴個隻

唔識睇日文

我唔知

爆擊

我好辛苦先轉到順

係咪要打設計圖？個整野所好似無乜用過

dnlm 必屎就有

兄弟

轉轉用邊把好 想加入轉轉流

大家千其唔好賭呢啲辣殺裝

點解可以6樣都9唔搭8?????

點典你成日比佢追擊

樂觀d 你3隻拆左 又有一隻可以整啦

佢辣殺黎

整多隻,勁既就用
廢既就洗數值再賭過

啲技好似九唔搭八咁

打狼王都未睇清楚咩事就比佢打飛左

垃圾SE

仆街 仲等緊改體先食水

14粒5星石

2-11弓手有冇指南

唔係俾佢招冰技打殺就係俾激光佬射，再唔係就係俾槍佬拮死
根本如果無盾/冰技，靠裝果啲物防魔防好難會夠

遲咗sorry 冰涯上60團 巴打入來

你D大石多到

not too strong?

想問下火龍弓係咪平原5星跌？

嘩點跟

識分膚色未

係

但係點解佢啲圖無既 係出得少啲就唔會Show？

火劍係唔係升爆隕石?

呢件我都整左
無件岩用

四葉巴, 遘問你之前講既雷TP係指邊招

全斧 好想要

冇晒體水又冇晒體

張圖點先有？

玩火法玩到手指痛

600回有第三粒

狼王一車車腰圖

終於過到544

有冇用？

馵關出

死靈5 7回 有冇人打？

邊

有冇巴打要 收平d 舊裝

右下

手殘文盲玩家依家19lv 用緊劍
見好似開左一欄可以學槍既技能樹
手殘既話應該玩劍+咩職？
槍唔岩用係咪唔好學住？

火法用住先得唔得。。

宜定鍛治屋有冇上限等級

家

唔得

全部都唔係火法stat

咁賣唔賣到錢
個裝for死靈用？

專業死靈裝

劍+火/劍+雷

應該賣到
全件都死靈裝

卡緊5-3-6

建議打多件一樣之後洗第4屬
跟住10萬放出去

分解定點?

今晚一定要打到去狼王

你地入唔入嚟 我自己試下手動刷5場

高lv我可能會想要

我來

刷好耐架喎

Thanks

唔怕

震左？

宜家劍 二三職點揀

79lv是如何煉成的？

咁拎去分解

幾有用 不如留起佢

平原終於震左下
出左呢把
會唔會有人要

硬係想玩d冷門野,而家火劍雙刀好易死
轉做火投斧有無得諗,btw有無人知學左雙持武技係咪只有揸雙刀果陣先會減攻,單持武器會唔會?

賣唔賣到錢set幾多好

最低價

賣唔到

我都想問
Jj插沙求大佬解答carry下

2日黎終於一件,可以唔洗棄住

我想問斧

貓巴我過左冰崖啦！！！

10萬？ 但我見拍賣所最高都唔過4萬。係咪我太低lv見唔到...

就盾斧啦 auto到5章

劍盾火 斧就是但啦 轉轉轉都過到8成關

隻弓都幾癲下

見到好多巴打都跌火龍弓
搞到我心郁郁想刷平原添
但係未更新做60體唔想爆水刷

下round同你打 不過搵人開 我開無5星

如果第4都洗左 應該係死靈畢業裝 10萬點都值

5-6有幾多關睇下沖唔沖得到去狼王

四葉我把劍賣唔賣到幾個臭錢

屌佢我打普通關出4,5星仲多過BOSS關

我過左冰崖了

有咩打

想問下下次再打喺咪就得 佢彈咗我

斧配職無所謂？我見大家都有盾？
如果斧盾鬥氣得唔得定係斧盾冰好d
唔該巴打

有無巴打周回冰崖?

係咪有對話之後話leave？好似會開下一關比你

手指頂唔順, 掛返平原5算
火法打聖域唔AUTO得

有下關 但都喺同一隻王

推到531先發現，點解我攻同耐好似都特別低咁

照打就得 你應該殺得死

你件野4個橙字
洗埋第4行變埋橙一定貴,雖然死靈依家真係

弓點打2-9個boss?

桐狗復活

都係唔得

呀呀呀呀呀呀呀 卡5章 冰女前一關 卡到傻
點先可以過撚得到 次次都比怪仔圍死

我特登洗左D介同頸洗到7點幾%HP吸先打

我11吸 但喺得萬幾耐

岩岩打月曜日果陣綠寶石
全部圖都係special 全部都係綠色小精靈
完場夾埋成2千幾粒

我都係萬8,9 你高吸過我 實打到啦 做吸血鬼好似我個名咁

真係勁難打
其實我反而覺得呢關有勁裝死靈反而可能真係易打

應該RNG?

頭先我有刻想用100石玩多次
每隔2日玩一次你都咪話唔多一個星期就夠8000買件裝番黎玩

食屎我得150粒

554了 仲有幾多關就到狼王爆機？

我成千幾粒 2星關

你好彩啫，我一場special 都無咪300 粒都唔夠
哩啲rng 係咁on9 架啦

你同我會卡係同一關5-5-5受死啦

4頁巴龍職好唔好用 有無攻略

過左5-5-5再講

我岩岩用多把銅KEY
屌 得百幾粒 差幾百粒 睇岩一件8千嘅裝

咪同啲人十場周回已經幾件5 星一樣
同非洲人無緣架啦

一陣刷冰崖？

隻王幾勁都仲有得話避技 5-5-5裝唔夠坦就唔洗過

呢關我每日都會買一次100石

唔係掛 又卡

留名

成日走位禁到個表情button

體力上限係咪只有課金可以加到

我關關都卡

過咗

鎖住拍賣好麻煩啊
卡關想買抗性裝又唔得
換新build玩想買又唔得

真

體力又未改，拍賣又未搞掂，哩幾日都係養生算

屌 差40隻怪就打到

最高差16隻 一暈中/俾法師圍到 秒硬

有無巴打知拍賣完過期件裝會去邊 搵極都搵唔返把5星武

屌 第三日終於震機了

體力都唔撚夠玩

wtsapp?

冇裝刷諗住刷下經 無啦啦震我機

夜晚通知唔會震

個撚個都出五星，呢到仲閃過其他歐洲po

仆街火法刷冰崖好難死

因為呢隻game出5星都未必係好野
又想我po 弓技+1搭個斬擊?

好易先岩

火剋冰

我5-2都過唔到 比隻仆佳一下雷槍掉死左 重勁撚過Gáe Bolg

槍斧盾有冇得諗？
諗住諗反擊
淆緊一指錯滿盤皆落索

升下LV換下裝, 依家企定定放火墻過關

槍係刺屬性同斧嘅斬屬性唔夾
如果想要爆擊可以鬥, 想要反傷可以冰

好想刷把高LV 五星雙手斧, 攻擊起碼加千幾二千

終於爆機 好似玩緊電話版隻狼咁

洗左斬擊就神裝了吧

點解會咁多石

比錢咪有

打多件去洗?

好難忍唔課

似係打劫

過到5-5-5！！！

打極都唔出火法裝
決定轉去玩弓

點過

機體係 14000攻 11000防 火雷盾 打左 3分半鐘

岩岩解左 Aura

原來得我會卡

轉轉轉 手動睇位一路轉一路回血

5-6啦

我都係咁

有無巴打救到命 佢有個感嘆號係個拍賣到 但係就係搵唔到件裝

有希望了 但喺無體/....

壞咗呀個野

我係右上鳩轉 屈佢左邊個D慢慢行過黎個陣 我就轉死右邊個D先

有無人有興趣

唔知你5-6-2會唔會卡
死靈卡到喊

死靈

把斧好想要

但死靈打尾王簡單

戒留一留得唔得

無剛力揸唔到盾
諗住主力槍技
加盾反擊，不過要再諗諗好似好博咁

我想問下面果兩招係邊兩招黎

手機game都中bug已經非洲得幾件5星都要食左我

龍5 -1

好 佢比我擺500 但驚比人搶

有冇人記得我

留個tg 到時我search定個戒

神裝=把武/裝 好多橙字???????????

有冇人玩弓玩到底?
係咪好需要走位?

過左

震左下 原來係app提我飲水

但其餘每一個小關就好似人地打boss 關咁

我係轉定D法師出黎個個位 佢一出我就轉死左佢

Last0000

咩APP

現時雙斧轉轉，打到5-2 過唔到，成日比怪秒
請問有冇咩改善？

第2個角色開左轉轉轉..
點停同控制....

SKILL個到你禁多下會有得比你揀STOP

564 入去淨係行架咋？

圍著你轉

飲水app

火法打到2-11唔識玩,一係食雷一係出親兵都係左近,行錯路就比佢推開就死左,仲有2章好多怪都抗魔

笑死 心諗做咩一直係咁行 每行一個圖都諗下個圖會唔會有怪

你幾血幾防

抗性呢？

哇你咁都卡關仲有咩改善？
課齊金打賣手腰戒鏈5星應該得

劇情係呢關嘅怪已經比斧佬清左

7千8血 4千7物 4千2魔防

岩岩打左次狼王 好撚大力

公平咩

狼-2

-1

thx

邊位巴打

咩場

宜加黎！

ching你高我13 lv，攻耐都高我10000+都過唔到5-2

狼

嬲 搵人開 我開無5星

咁多巴打既

成日見到有人貼5星裝問有無人要，搞到我差啲唔記得左拍賣依家仲虧緊

7000攻萬2耐都過到5-4 吸血夠多就得

屌se老母寫嗰apps都咁撚廢 殺咗隻boss就卡apps

唔該咁多位巴打
聽日再戰

屌 卡狼王

有Min pay 情況15 20lv 果d 裝問黎都多鳩餘

屌 重生完斧盾冰 一場自動就過左狼王
咁我之前火雷盾打左幾十支水為咩

5章了

近戰唔玩轉轉轉冇人權

撳你件甲比我睇下 係咪+斬

除非至少3金/橙

下次入黎講一講lihkg 有啲巴打既名記唔到

依家咁樣過唔過到狼王

太少HP吸 應該過唔到

換左2把吸血斧 依家5.9

換年T 支持下SE先

狼王：崩！星！咆！哮！炮！

打緊5-1 玩到卡先再刷裝

刷左咁耐發現只係刷裝之係得刷lv，無裝

5-3 真係打撚到燥 吊你老味成撚日飛天又飛矛 原地生怪 弓手玩條撚毛

你當刷LV就有裝

雙斧要配咩職?

屌 打淨2條血無撚哂魔ON9

又差16隻 5-5-5

幾LV轉

貓巴你唔係爆左機咩

岩岩先第4章 個個都已經第5章仲爆晒機

15 係咪降低D好D？

巴打雙斧係咪配闘氣?

卡5-5-5

屌冰崕比佢激光射中冰住左比小怪殺

高你3000防都只係搞笑 唔知點玩落去

唔係掛

降到轉轉轉5LV 14Mp一次 睇下夠唔夠頂

火龍弓升唔升lv50好

有無巴打知鮮やかな石打咩出

點解你無俾人暈 我就狂轉轉下勁遠都暈中我

試下點滿火弓 之後企係隊友後面等佢地擋矛 好快射死佢

我2章中段打到5章1都無出過一件5星

我都唔知 我係咁搵人禁走位

正常情況唔係隊友沖出去無人理你，之後啲怪圍死你咩
如果隊友咁生性識擋矛就好

加左移速之後轉轉轉快到甩尾咁

四葉有冇睇到隻雷法咩職
好撚勁

過招移速技?

佢auto普攻又硬又痛

仲未打得贏冰女前一關
有冇巴打教路

做咩兩個人開波

冇

係 快到痴線

我10LV MP都算夠用 不過未打到狠 唔知

有無歐洲人陪刷死靈5星
琴晚拍賣維護，搞到扣起咗我$8100拍賣幣灰咗

唔通係過5-5-5既秘技

你開多次？

仲有冇位

有無巴打指點下小弟
打完2-8無野打

之前有個巴打話死靈無boss無咁好跌

而家斧畢業武是咪冰崖

你可以企隊友後面嫁麻清曬細怪再慢慢打王
本身我都卡左好耐 轉左普攻流之後一次就過到

聖域1/2都ok

有無人知邊關有得打呢支雷杖

換左套刷龍裝廢事換返

仆街SE, 搞到我對其他APP都無乜癮了
岩岩好辛苦先清完其他APP既體力

法國好多巴打都好多石

呢隻辣殺驚會上癮

邊件係龍裝

明知會改體力都係咁啪水玩

想問下依家拍賣淨係賣唔到野 定係可以照買人野?

真係忍唔到手...

買唔到

31 lv 火雷法應該邊度打裝升lv? 打1到第3-4

唔該哂

時間就是金錢, 而家唔爆幾時爆

一支蝕得果幾蚊hkd,忍黎把撚咩

弓手都幾好玩

屌 差一條血個陣比佢撞死左

謍運又係唔得醒目 你將個體水賠償 計開帳日期 轉做計總共使用嘅體水數量咪得囉
又唔使啲人用體都就住就住 開驚幾日已經養生模式

雙斧轉轉流係咪學 斧 火 雙???

平5街場兩個掛機轉轉係個決鬥盤中間轉, 條龍一直係外圍得我打好老尷

平原等運到/無法者升lv
我自己平原就等唔到,差少少就50lv,平原真係仲刷黎把撚
我覺得呢隻game
前面章節d黃色關難出野好多
越後越好出,但你呢個lv都係唯有打平原

火換成冰/盾/鬥

初選劍
未食重生

巴打支雷杖係邊到出

好心佢 公佈左第二日就即刻update啦

妖 唔玩 垃圾5-5-5

我卡緊狼王

打唔到次元死靈杖唔訓

我都覺佢回水個方法好on9
即係就算課埋pack，佢先預你1日食2水?咪玩啦

改體力應該易好多唔洗等咁耐啊

有無巴打玩緊雷槍威力如何?

佢可能煩緊點處理拍賣bug出嚟果堆石掛

HP吸收幾多% 先夠打第5章？

咁你唔洗訓了

想問問呢兩種料應該去邊度刷？

新game最忌人氣急退
不過se野,你預玩半年算啦
我都係諗住剩係課呢個月回體當支持下
下個月唔俾了

之前放去拍賣把5* 槍唔見左

我想問弓手40 去邊刷裝好
而家打到第4章 頭
好似冇咩地方係打弓手裝既

維修緊,依家買唔到野,收唔到野,剩係可以放野上去

Sorry 冇追到post
佢話點計賠水數

課金開ser一個月支持下，暫時都唔太睇好隻game可以keep住做落去

次元5星夠唔夠抽

臨訓前掛左4場竟然出左兩彩

媽呀！！！！過撚到狼王啦！！！！！！！

新屎坑,呢個月唔課真係唔洗玩
但玩足成個月我諗到時黑極都有半套5星掛,到時就唔洗再狂買水刷

試下

想問下點樣知咩職配咩第二第三職有特別效果？
利申：玩劍，有咩好推介

屌 又賭輸左

狼王出

仲快過我

近戰副職冰/盾/鬥3選2

出個件5星好似廢廢地

打唔贏2-11

thx 巴打
係唔係刷高的 抵的 ?例如即係刷無法者5

貓巴刷唔刷野

打多4場5-5-5先

好

你轉左職定點。。。突然爆機

無轉呀都係用緊劍斧雙刀

買應該ok但前提係個拍賣fix到

有咩優勢？
講多d

神人

夾硬砌到全75%耐 各4千幾防 4.幾吸血 試左勁多次先過到

聽日到我

無法易打,31lv已經夠打5星,升lv幾好,但唔好預有乜裝,無boss既關比較難出到裝

都7日仲係0件打番黎，7x4 一個月都係0件

有冇人準備棄驚

me

個拍賣佢一定要改到有得search價錢,屬性,種類,然後search完一次唔會重置可以繼續搵落去,我先會考慮繼續課體包俾佢

其實第4個屬點解 係邊招+lv

做咩
四葉巴你仲刷唔刷？我想升LV

洗埋炎耐做全耐呀笨

唔刷 準備訓

自己對技,只係加佢寫果一招

粒野勁？

好唔該哂

洗埋全屬橙色

佢果種跟日數賠償 令我覺得個營運個腦應該塞撚住左

唉 威啦威啦
hope巴 刷咩

你話事

冰涯吧

冰: 物防 近戰反傷 凍結 對凍結敵人必爆擊
鬥: 物防 加爆擊率
盾: 魔防 減傷 無敵

BWT貓巴你下次可以一開波即刻轉去左邊之後轉上去向右轉番落黎 個位係下一批D怪出黎個到 咁你應該唔會比佢夾攻到

冰涯周回-2

請問最高凍結機率幾高?

依加個問題係最後一波怪 一出即秒 太近又秒 太遠又唔知射d咩必中技過黎射死我

hey bro 你想打邊關

你吸血率幾多

爆擊時75%凍結, 爆擊率就睇你其他職/裝推成點

8%

冰崖？同貓巴一齊刷

開左 入

試下學埋斧招移速技 行快D可能得

咁好似鬥會高啲爆擊率

OK 依家黎

學左 一樣 行快死快

屌 假面男好難打

利申 火法lv31

入啦喂

入唔到

升下耐升=企係到燒鳩佢

劍本身都有個30%機率避矢的加護, 如果你信得過自己可以唔洗要盾嘅魔防

auto 會用雷招tp

除左佢就唔會用(好似係) 你要時AUTO時唔AUTO就冇計

可惜我唔係劍 我係智障型玩家 而家用咗第二粒重生寶珠嚟玩雙雙手斧
第三職應該會揀鬥

好似唔擋魔攻

1 take 過左狼王

再過唔到5-5-5 就棄 雙防8000 吸血8%都秒

有冇巴打刷冰崖

死0主玩到LV33, 其實都係靠副職火雷打
好唔好重生玩轉轉轉, 見呢度個個都話無腦推主線

打左幾10次終於過左

睇你捨唔捨得用玉, 其實開第二隻人練都好快

其實重生寶玉解成就嗰兩粒之外有冇其他方法入手?

已經用左2粒

成就3粒, 主線通1粒共4

爆機好似有一粒

我都亂用咗兩粒

用玉OK架, 但死0火雷, 應該HARD MODE過轉轉轉

用一粒黎推爆機絕對ok

轉緊果陣無得控位好on9

有

求教

我難控到仆街啵 點地點完佢都係偏 有冇教學?

因為正常係偏

弓26lv 先過到2-9假面

點先開到龍關

我30換齊裝先過左

有把叫槍斧嘅斧
打擊同刺都會加

我都唔知依個係5-3吹雞職

第三章下面有幾關

巴打打算弓槍雷 定 弓槍冰 定弓雷冰 ??
雖然有轉生玉有得改

咁佢食唔食其他裝嘅刺傷如果食嘅話都諗得過

其實攻速對轉轉轉hit數有冇影響?

繼續?搵人開 我開實無5星

新手岩岩玩1粒鐘
有無人知點洗技?
同埋點先強化到件裝

有咩網可以教 火盾劍點技表？

訓先

已經開成火盾劍 未開嘅回頭是岸

我係死0火法

開左4回

街場見到

見無人理我

點解既

未開我見我打平原好多裝 先想開火劍

搵其他巴打打 我入左上面手足個場
頹頹地 等佢更新算

其實隻game防禦係咪搞笑

盾劍或者火盾都夾
但火劍唔夾

我係黃色

火劍唔一定要火職
後面仲有冰劍雷劍暗劍
其實都可以試下, 只係暫時好似冇巴打係火劍盾通關

我都亂用左1粒

我好似要訓住過 因為防禦係搞笑

睇黎會打好耐

原來之前係三星？

咁火盾可以再配咩職 ？

想問下其實過完第二章開果個新人係咪一定要俾人帶升先得屌你一開始乜裝都著唔到要拎個拳頭慢慢扑好慘

整把1lv3星武

點解我學咗鬥... 但係冇一招係加爆擊率嘅

比較穩陣有雷同冰
雷有MP盾
冰有物防

鬥氣 唔係有招加爆擊率咩
定係我誤會咗

唔好意思, 我睇錯左, 佢係加爆傷, 唔係加爆率

定爆擊傷害

係咪反骨心? 點解我點咗都係兩樣都唔加嘅

佢唔會直接反映係你個面板度, 佢係打緊時有觸發到先加

原來係咁 但係我本身爆擊率得10% 今次玩撚猿

想問一下，體力個更新係點？
而家仲食唔食好？
啲post推得太快留意唔倒

炎祖之祝福有冇得疊加?

聽講下面D技係計最低數值個件

我都聽講過個用魔回血係最低數值
咁撚戇鳩都有

槍只有單槍還是有雙槍? 要有雙槍, 請問要學那個技? 我見得雙劍/雙斧/雙杖/單劍+斧+杖配盾? 對嗎??

兩把刷子好似係得槍+斧+雙劍
但你會脆到仆街
當然我個人想你試完話返結果比我地知

有無得雙弓??

終於卡完關返黎
轉轉轉斧係唔係一定加雙刀副職
第3會揀咩

Btw 死靈比狗玩 利申前死0

我睇前面啲post見到巴打講想推圖係斧盾闘
但係我係雙斧闘 型到仆街

我雷槍 配 冰/盾/鬥算, 我好奇問問, 近戰保命緊要

好似唔得, 佢要兩手武器但唯獨弓係就咁寫住弓

重諗住咁破格有得玩ak

點解係闘
斧+雙係為左拎多把斧高d damage？

哦 原來盾係減cc 唔係減防 闘先係減防

其實係想auto多過推圖

盾係魔防, 無敵
鬥係物防, 爆傷

明白了 唔好意思 多口問多句
揀雙係為拎多把斧頭高傷d？

係有型

真 但係轉嗰陣顯示都只係一把

主要就係咁, 我見四葉巴仲有點埋迴避率

好 咁我行auto路線算

平民配雙坦職穩穩AUTO農裝

其實玩轉轉轉 手動同auto有咩分別

你有兩把斧咪雙lor

我有五星盾所以揀左盾

升5星裝d石點拎

都係控唔副 但坦d好似無咁寄生蟲
唔想比麻煩人

仆街招火牆太撚高lv 而家mp去得好撚快

一斧一劍 但好似坦d有用過兩把武

控到大約方向架

火法最唔缺就係mp

玩鬥氣
呢招畏怖の打撃
打ちぬかれた拳により打撃ダメージを与えた敵に恐怖を与える
有冇用?
google translate睇唔明

而家掃一下百幾2百

如果係咁 考慮緊 雙斧盾
有一下無敵 醒少少就唔洗死
雙又可以裝多把武高傷多一倍

冇一倍咁多

己爆機主農裝可以雙武呀, 其餘的真係保命重要D

刷平5刷左廿枝水都無5星

要努力農裝買槍裝+槍介

多少少渣？ 6成有無

水用得7788 唔敢想像之後無水會點玩

都唔係，魔盾開埋，d mp用得好快
企係度放火牆更明顯

條數好似就咁計 因為雙持點滿招技都會-32% dmg
所以出到嚟攻擊力 比起單持都可能高30,40%咋

岩岩企係到鳩掃 2野就冇撚晒d魔

不過如果你加埋第二把武啲裝stat 例如斬擊傷害% 可能會高過4成 去到5-6成

坦職最方便

係咪沒得加好友

遲早打到把斧我都轉職
唔係火法廢 係每場都要掃真係好攰
人地轉轉轉auto後乜撚都唔洗理

3-3-3隻boss出嗰啲紫波好鬼煩

嗨又係我 3-5畀幾個法師圍攻 卡咗好耐 點算好 同埋啲點應該點分配

如果裝單手劍同盾 點剛力算唔算好蝕

我死靈點滿召骨, 骨+血 , 2lv 骨王
火法點滿火牆, 10lv 復活

我有把火斧係到賣唔出 40lv

點解裝唔到嘅

想問 劍嗰招空鳴閃係咪可以閃開敵人法師啲波波攻擊? 隕石激光又閃唔閃到?

人生第一件五星

2橙

聽聞個拍賣場係比大陸仔啲自動腳本ac
賺遊戲物品再放上去賣 搞到要停左佢

炎法卡2-11點算好
卡左好耐

唔係因為綠石bug咩

自膠 燒死左

好地地一個法師一日中兩把劍

打咗50場平5都係唔出一件5星
啫係~250件裝都冇一件
0.4%都冇

件t恤點拎??是咪就是鑄造個到個件外觀裝??

連續登入7日

唔該

建議官方比主死靈玩家推主線時只扣1 ST
唔玩周一關幾之無可能過到

唔怪之得大部分人都話se係糞營
個拍賣所咁撚樣封 又冇講點處理
封閉前落bid嘅貨
時間到又出唔到貨
又唔知自己中唔中
唔中又唔退綠石
中左又唔覺畀貨
真係好想知佢地諗乜

封撚完就會比番你架啦

純召骨 過到第 3-4-6 已經卡死咗 3-4-6 map2 一入就有怪封你門口 走都走唔到

希望啦 諗住買把心水死靈鐮刀， 又冇人爭 點止就有獲咁嘅野

第三章只是開始
45章都係咁

依把幾勁

登入7日

都係靠盾 減傷果招可以順便飛出去
之後召2,3隻>>跑狗>>跑到放到

有冇巴打可以帶我隻新人升LV

開無5

可以開個新人

試下先 睇下D街人夠唔夠做

有冇巴打用緊劍雙刀斧，好唔好用？

1. 上買網日本itunes gift card
2. 電腦模擬器google 課
3. 比錢我幫你課

會唔夠坦

岩岩開新人too，打高lv 拎c rank定適合lv S多經d

咁早啊

要開fun son鳥

80上限

屌拍賣究竟幾時fix好

想屌4頁個女女

係咪得我一個無綠coin 又無出5星可以拎去賣所以唔會理拍賣

實會fix 係睇幾時fix好啫
個vip賣9800yen咁大條水喉我唔信佢會放棄

是咪要回家gbf了

其實好多app都死在拍賣所度, 好多人用不同方法洗石/裝

呢隻得唔得
係咁開分身bid自己野

佢有下限
你買得幾多

同埋唔合理價錢買/賣可以ban 鳩人
之前有隻都係咁
分身高價幫自己買野
ban 左我
睇佢做唔做野架姐

萬巴咁衰嘅

咩關黎

應該最難嘅關嚟

但仲係普通難度

呢把賣唔賣到錢

睇完end game再玩

賣到

出緊去睇

仲有6分鐘

求留玩緊火斧

我想問 mp獲得 呢招技係點用
同mp回復分別大唔大架
想升招轉轉轉但係驚唔夠魔回

獲得-擊倒敵人
回復-自然

自己都考慮緊用唔用來玩轉轉轉

伙篤落去有說漢字都唔明咁冇法啦

可以賣到幾多

好似問錯
係同吸收分別大唔大0.幾%個個

我又要做爆旋陀螺

係咪垃圾黎

寶寶喺到？ 我有把幾勁嘅火杖你要唔要

火雷法 第3職配斧都可以玩轉轉轉?

斬耐有d可惜 不過都ok

裝備用唔上

火雷法 第三職最好係盾？
有冇其他職好介紹？

有冇巴打玩弓雷後學佢招雷盾on99玩單人冇開自動開技，佢自己會衝去前送死

四頁巴係咪唔洗訓

火劍 火斧好似無人玩

因為神裝唔夠多
如果成身都係全傷害
應該會好撚勁

尋晚1點幾就訓左

冰都得, 但裝要谷多D魔防

斧盾闘気有得諗？

試過係換技度換走佢，但又出唔到雷盾，有冇個設定係叫佢唔好自動普攻但又出到雷盾

點解你地咁鍾意打平原
平原5得325~exp，我30級已經開始打死靈5，625~exp

40lv火雷法應該去邊度刷經刷裝最好？求教

你係咪理解錯左
果招叫 nova
唔係盾黎

轉轉刷死靈兵係幾爽

弓推dps推到45000
打狼3都仲係覺得好硬

唔係用mp換-傷？

靠裝谷？

右邊個招係普攻
左邊係MP盾

係
我條褲得10lv仲有好多改進空間
仲有物攻18%/攻速20% aura

終於搵到死靈AUTO 流

唔好意思自己睇錯
但盾的話佢係自動發動 ？

勁 啱啱轉咗做大波精靈弓手

打海岸基地打到無裝出
無褲著 由40打到55

硬係覺得4體好貴..

啱啱好10連禁落去, 一圈一支體水

我問個重點係轉轉轉係食一把武既攻定兩把？如果一把咪唔揀二刀囉有冇人探討過呢個問題？放係Q&A

有冇諗過副屬

一起身竟然無新post
Last Idea已死

btw想問而家等級上限係咪去到80

雖然4星 但技好似唔錯
有冇可能賣到錢？

肥料

唔知點解打平原成日係中間轉空氣

想玩轉轉轉 但係斧盾淨番一個職唔知揀咩好

作為死靈玩家打到聖域表示好撚感動

屌,唔知咩職成日打幾條橙光柱出黎..成日以為有靚箱

劍

第一件用得嘅5星

喺 其他場唔會咁

姐係食一把啦

好快又卡架喇, eg : me

二

唔夠攻過狼王
想買把火龍弓又封左拍賣
玩撚

係咪可以玩自爆骨死靈

想問下點解拍賣話我成功bid到 扣左錢但係無裝比我 去入札同裝備欄都無

可唔可以送幾粒轉生丹

走啦你

師兄你走先 我頂住

咸魚冰大佬雙

而家先3-4仲有幾多關先可以學鬥氣技

其實俾人用金幣重生試build唔好咩

請問狂戰士升高會唔會影響轉轉嘅攻速同移速？

4尾 未有耐

想問下模擬器電話互轉
係咪一定要清所有data

有得諗
但我唔記得把杖邊度打

比人試多D唔同build先有多D玩法
而家定左一套
又唔想練個新人
on99咁係度轉轉轉

忍唔住捨棄左死靈 轉左炎雷盾
由原本卡左勁耐5-3-6
一下平推到5-6-1冇體先停
連5-5-5都一TAKE過 仲剩成30秒
死靈食屎啦

咁唯有返公司用WiFi down 了
thx

かる

嘩屌

拍賣所功能暫停

有無巴打知鮮XX石呢件素材係邊打

死靈5係咪第三章？

12000 蚊
即課石買

有個問題,佢畫圈個招係咪火法回MP
副職唔係火玩唔起
回唔到MP

根本就係DIABLO
爆死屍

我睇個icon 應該係 Aura - 回魔 buff

如果比你地喺拍賣會買，你地會揀1件低lv多橙字嘅裝定高lv白字裝？

而家劍槍盾
係咪應該洗左佢
槍同盾都淨係學左啲passive

應該係 5ch d人 話死靈勁到要nerf

同埋打狼王個啲關唔知咩威力

高LV直接用啦
仲慢慢升咩

我冇得更新仲係上限得20體是咪要做d咩先得

你無錯，係未update

心諗:做乜鳩

好的

請問頂屬姐係橙色定黃色?

橙

刷極都無火杖，我攞呢支強化上去係咪好戇居

周圍開始少場
是咪多人棄驚了?

番工/ Avengers

無體 又唔爆水
打幾場副就可以休息

Avengers 最多咪3粒鐘

唔洗做咩

拍賣又死左

係佢話明會改體力上限
又唔賠水
咪大家都留水

因為大家都等update先再爆水，所以少左場

綠石課到咩

番工唔洗打機啊

明明見過隻戒
搵唔到邊度打既

好在要返工唔係真係好難忍手唔爆水打

係咪又係地城出架

有d掉落唔會show係個list上面

4星戒都係果個樣

自爆姐係點

有冇人一齊刷平原5星

都唔知幾時改

轉轉轉係斧盾+咩

如果件裝有個隨機屬性
例如打擊or刺突
拎去打直洗呢個隨機屬性會唔會擊？
可以打擊洗變返刺突？

用晒啲水先改

你去洗果到，佢會show 有咩可能結果架

你禁落去有得睇可以洗到咩

4有幾多版

有咩副本15-30
搵唔到

4-5

洞洞

件裝加耐久力但冇左血量，你地點取捨？

睇唔明 可唔可解釋下

隻戒效果

首先你要有佢果幾件 5 星

有隻自爆戒得啦
死槍戒都唔關事?.? 黑人問號

唔知，反正我一件都無

想賣呢件 有冇人有興趣？
Btw個身仲裝緊同一件 但打直黎好似冇用

有冇職玩物攻+火?

邊個圖係刷雷裝架

d人cap圖有40上限

應該所有物攻+學埋火都可以架

課金

乜職都可以咁配架wo 你鍾意火劍火弓火槍火斧火乜都得架

你未俾錢呀

唔好昆人啦
明明有得更新

更新完都係得30 未俾錢何來40

屌你地

更新完有60體 到時真係打撚死人

刷開後面65 70裝一場5體 真係無咩感覺 唯一分別係終於食一支水可以掛返10場

都唔知幾時先更新

分分鐘搞掂埋拍賣先更新 直接update哂佢 希望呢個禮拜可以搞得掂

有無人玩火法 刷周回冰崖狼王成日死

我想問 有冇弓手教路 我卡左係4-2 我弓槍 最後果個未揀 下下一入boss 關就failed

刷龍刷到上61都仲係得1萬攻防過唔到冰第1關
係咪中左bug

呢隻GAME名叫轉轉轉

有興趣 please hold
Tg

日經

拍賣好易俾其他人偷雞買咗

裝備

本身炎法, 15揀左劍
依家30LVL 係咪冇得救

重生囉屌你

炎同物職最唔夾

話說狼王出冰裝我都唔知刷黎做乜

好惡

你個名

改左名都改變唔到命運

就係刷唔出
53刷到61刷得2把火斧出黎 想重生雙火斧轉轉轉了

你都轉左轉轉啦 ？
玩到好攰 個個淨掛 我手動左咁多日 仲要死

有無巴打可以建議下我

玩緊劍火斧 轉轉轉 好易死
應該重生咩職玩？

無火就好似回唔切mp

開冰崖1都無人入
D人去晒邊打? 除左狼王

回唔切係因為你無兼顧過mp吸收mp回復同埋招轉轉你點太高姐

我建議就係唔好刷5圖
5圖9成9裝都係冰

應該刷咩好 完全無方向

自己搵搵

我用4星裝過狼王 得斧係五星
4星全坦就得

火屬傷害唔會吸血

狼王唔夠打
聖域都係d裝唔岩

物理就會
唔理你咩屬

易死換防裝

應該係鬥氣或者冰

招轉唔好點滿20 d裝加番d MP回復

純劍士吸血輕鬆過狼王

咁係咪唔好玩火 轉盾？

MP回復
MP吸收
MP獲得

獲得打BOSS拎唔到,唔太建議

返工

有件裝加耐久力但冇左少少血，點取捨？

想問下點add friends 同比裝備人人

轉轉轉真係可以無腦推圖
用火法打狼王好似打隻狼咁

得黑名單 拍賣維修緊比唔到

聖域有火裝

刷完冰裝去刷第四章真係好爽

1帶3真係會多啲經?

龍之居處 3星 無限次
有無人 我想刷火斧

kekeke 係咁講

有冇3個LV我開場無法者5星刷刷

台仔

LV1*

入到無法者都1x lv

16lv

拍賣唔算俾裝備 會俾其他人搶到

你本身係爆哂機創第二隻人咪可以1lv入場 你爆左機既你鍾意1lv開龍打都得

新角咪得 我1lv打緊狼王乛⼁

名?

啱 我4lv打無法者

求帶

弓點技 力or 魔

呢把如何

開了

太低lv打高星周回好似會少經左

原來我未打到5星

比人吸哂d經

得兩丁友咋喎

如果係真既話叫人帶其實無咩著數 係幫你跳左頭3 40lv最痛苦果陣

有冇20樓下COME JOIN

建議你加埋利申非曬命

係咪應該玩 斧 盾 鬥氣

明益d 高lv d 人仲踢我地

請問依把野拍唔拍到好價

我覺得30之後就唔應該同高lv打

拍唔到

真係多喎
台仔今次柒唔晒

5星無法者 388經

150%

50 經 1 lv

1lv打1 2星冇咁嬲

其實係睇LV定係睇貢獻度
我組個80入黎企係度會唔會一樣吸到經

無玩斧 唔識分係未好用

我覺得睇lv

都岩 但係邊個咁大方80lv入黎比你吸

想問下劍盾雷有邊招一定要點？
active skill 用劍技定雷技好？
同埋開多幾招多定一招先到高lvl 好？
唔該哂巴打

如果咁計 睇dps即係死靈同輔助係無任何著數

劍,左2左3
雷唔清楚你主雷定係主劍

所以呢隻都唔係協力 都係大家一齊輸出

冇錯
弓手火法DPS都高過轉轉轉

點解我搵極都搵唔到邊到有雷杖跌

死靈地底泥 +1分

龍之住處 10連有無人

但我4lv火法 dps同隻死靈一樣 都係得66經 打平原3星

我覺得差距無去到吸lv果種一入場訓低得幾十total dps既應該唔會俾人吸既

咩關黎，4千經咁多

搵我隻死靈空技入場試咪知囉

近2頁都講緊，碌上去啦

咪有關名寫住無法者之館

自膠
我以為唔係無法者黎，見到4k經咁多

單刷門前廣場算 無人

平時我刷其他野都係2K左右經

咁樣吸人法慳好撚多體水

首先你要有3個過左第二章嘅分身

不過平時都無留意打完最後拎幾多經，原來同入關果個數字唔同

本身有無買經buff 你有無遇到金豬都會有落差啦

想問啲關卡資料最上果行推獎攻擊力/耐久力係唔係指建議攻擊力同耐久力?
而家我個角色攻同耐都係得200幾，但打果啲關建議攻同耐都300幾400
我係唔係應該刷啲夠打既關升下攻/耐先?

建議歸建議 俾你參考用only

咩都唔買,正常打
唔係入去吸
寫既數同實際拎既都唔同
會多左

本身已經哂時間, 仲要開分身出黎幫自己正身升LV

可以無視，入去你係夠打就夠打架啦

死靈表示

真係長知識

會唔會係狂打細怪支援有d位未殺王佢d細怪會狂召出黎

玩緊火法，打2-2同2-3已經唔夠打，係唔係我操作問題

可能係
以前ONLINE GAME留低隻BOSS唔殺
不停召小怪升LV

想問下 有冇巴打玩緊劍斧?係咪真係好高傷?

不過到大部份人都上左80其實經驗就無咩所謂 到時都係打裝刷數值同推關打難度

係邊到打㗎ching

多謝黃牛炒lon左
令我有imax嘅k行中間位

下次唔會8點就睇戲 冇精神

有冇人試過左下果粒換行掣冇鳩左?
我明明有兩行技但入到去冇得換行
點整返出黎?

拍賣係咪仲未開番？

得3000幾物防魔防 唔夠坦冰崖

目標5隻人80LV

防有用架咩
1萬魔防都係死

吸唔切血已經11％

冇 但係手勢好似照用到

屌柒你

門前廣場3星都打唔到係咪冇資格打4章呢

攻城兵器點打？30lv劍無學副職

請問師兄們 火法裝刷邊關最好？

平原>聖域

明白 琴晚訓左sor

好似係5星1-4平原

另外請教下火劍勁d定火槍勁d?

我堆左75% 冰屬 爭好遠 你可以試下

冰耐

1萬魔防全75
都係死
點解?
因為死靈冇得吸血啊

平原

要刷咩關